侵侵：為7兆人而戰

明明就寫7000萬

74000000 m
波台巨商l又贏
Cc連登仔又輸

一早講左m=萬架啦
侵侵認證

大陸係M = Mega = 兆

美洲大陸

拉

外國人計數弱好平常姐